## 我的书单——my book list

读过的书

### 《Oracle 11g中文版数据库管理、应用与开发标准教程》
![](http://img5.douban.com/lpic/s22777949.jpg)

### 《ASP.NET 3.5 AJAX高级编程》
![](http://img3.douban.com/lpic/s6106662.jpg)

### 《C#基础教程》
![](http://img3.douban.com/lpic/s4196243.jpg)

### 《互联网的未来》
![](http://img5.douban.com/lpic/s6276899.jpg)


### 《你必须知道的.net》
![](http://img5.douban.com/lpic/s9111288.jpg)

### 《.net之美》
![](http://img3.douban.com/lpic/s27223810.jpg)

### 《淘宝技术这十年》
![](http://img3.douban.com/lpic/s26713863.jpg)

### 《ppk谈JavaScript》
![](http://img5.douban.com/lpic/s2984236.jpg)

### 《html5秘籍》
![](http://img3.douban.com/lpic/s11190661.jpg)

### 《论道html5》
![](http://img5.douban.com/lpic/s9042118.jpg)

### 《Backbone》

### 《Nodejs开发指南》
![](http://img5.douban.com/lpic/s10307479.jpg)

### 《程序员你伤不起》 
![](http://img5.douban.com/lpic/s26824277.jpg)

### 《沸腾15年》 
![](http://img5.douban.com/lpic/s4502957.jpg)

### 《浪潮之巅》
![](http://img3.douban.com/lpic/s6584764.jpg)

### 《随遇而安——孟非自传》 

### 《大话数据结构》
![](http://img3.douban.com/lpic/s6382631.jpg)

### 《大话设计模式》
![](http://img5.douban.com/lpic/s6908318.jpg)

#### 《程序员你伤不起》

###  《Mac Talk人生元编程》
![](http://img3.douban.com/lpic/s27219901.jpg)

###  《Git权威指南》
![](http://img3.douban.com/lpic/s6523000.jpg)

###  《三国演义》 
![](http://img3.douban.com/lpic/s1564175.jpg)

###  《锋利的jQuery》 
![](http://img5.douban.com/lpic/s28026858.jpg)

###  《Javascript权威指南》
![](http://img3.douban.com/lpic/s5860151.jpg)

### 《精通CSS高级Web标准解决方案(第2版)》
![](http://img5.douban.com/lpic/s11187739.jpg)

### 《Javascript启示录》
![](http://img5.douban.com/lpic/s27228856.jpg)

### 《Javascript高级程序设计（第三版）》
![](http://img3.douban.com/lpic/s8958650.jpg)

### 《HTML5高级程序设计》
![](http://img3.douban.com/lpic/s4569610.jpg)

### 《CSS权威指南(第三版)》
![](http://img3.douban.com/lpic/s2921314.jpg)
